馬會漏洞 (角球大細)

馬會最靚既盤係15.5 6.5
咪當角球做界外球 90分鐘內有幾多啊 平均都係8－11球
唔信你咪眯埋眼揀10場睇下15.5以下 6.5以上中多少場 唔信咪揀多100場睇贏多少場
呢d機會不多

你根本係百年難得一見既天材
咁都比你發現到 快啲all in啦

yes 兩隊對戰最多開到14咋近5場
澳職而家11起跳

主隊平均七個 客隊平均七個
all in la

唔撚明你講咩。不過好似你講到實贏咁。好快你做第二個李嘉誠 馬會可以摺埋

1.15倍你仲唔贏到馬會爆廠

多謝樓主
贏左幾場之後我已經轉行炒樓

咁低水
你買埋我個份

收唔到息，不了

買一千先贏得百五

好穩鎮 吸淡空氣都清新d

留名

任贏架喎

聽左樓豬講,樓都按埋買1.15收息
2個鐘收15%
爽牙

同樓主同路個心好定

我呢d賭資料 賭數據架